<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
  <Quotes>
    <Quote>
      <Name>#430757</Name>
      <Rating>1132</Rating>
      <Date>2014-10-28 14:13</Date>
      <Text>ххх: У неё там сейчас сложный период, как я понимаю, так что придётся тебе потерпеть малость.yyy: У неё эти сложные периоды каждый месяц.ууу: Я у неё фразу "хочу умереть" чаще чем "передайте за проезд" слышу.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430756</Name>
      <Rating>1255</Rating>
      <Date>2014-10-28 13:46</Date>
      <Text>xxx: У меня друг угорал с андроида, мол, чтобы войти в режим разработчика, нужно семь раз нажать на номер сборки и потом вылезает сообщение "Вы стали разработчиком". Пять лет в универе, потом еще куча часов практики, а тут всего лишь семь раз нажать, и ты разработчик.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430755</Name>
      <Rating>1424</Rating>
      <Date>2014-10-28 13:45</Date>
      <Text>Комментарии к новости о том, что в Перми некая пара назвала сына Люцифером:xxx: Тогда и мне что ли назвать дочу Анархия. Чтобы хоть где-то она была.yyy: а потом она станет Мама-анархия. Хмммм, Стакан Портвейнович тогда нужен!zzz: а она сына назовет Порядок.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430754</Name>
      <Rating>3675</Rating>
      <Date>2014-10-28 13:13</Date>
      <Text>ixbt:Около 52 процентов россиян беспокоит возможность слежки через веб-камеру компьютера и мобильного устройства. Об этом говорится в совместном исследовании «Лаборатории Касперского» и B2B International. При этом более четверти (26 процентов) даже заклеивают или завешивают объектив на своем компьютере, а 5 процентов россиян заклеивают камеры и на мобильных устройствах.alewke: Интересно, а как они узнали, и при том так точно, в процентах?snova: посчитали у кого заклеено</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430753</Name>
      <Rating>1386</Rating>
      <Date>2014-10-28 12:46</Date>
      <Text>ххх: Возвращаясь домой из магазина увидела в мусорке книжицу под названием "21 способ сделать жизнь лучше". Кто-то разочаровался...</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430752</Name>
      <Rating>1113</Rating>
      <Date>2014-10-28 12:45</Date>
      <Text>xxx: Вы не понимаете, это только теоретическое обоснование, но Локхид обещает работающий прототип через 10 летyyy: Ура! Мы уже ближе! Теперь термоядерная энергия от нас только в десяти годах, вместо двадцати, на которых она была последние пятьдесят лет.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430751</Name>
      <Rating>776</Rating>
      <Date>2014-10-28 12:13</Date>
      <Text>xxx: У меня такие зубы, что приходится говорить вместо я вылечил - я починил.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430750</Name>
      <Rating>1601</Rating>
      <Date>2014-10-28 12:12</Date>
      <Text>xxx&gt; Начальник сегодня подходит, говорит "Я вам исходники на жестком диске принес" и сует CD. Я ему говорю мол диск, конечно, не мягкий, но это не жесткий диск, жесткий потверже будет. Он теперь все-равно CD называет "жестким", а тот что в компе "очень жестким"</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430749</Name>
      <Rating>4151</Rating>
      <Date>2014-10-28 11:45</Date>
      <Text>[massaraksh]: Я тут недавно киндер-сюрприз покупал.[massaraksh]: Захожу в магазин, говорю дайте киндер-сюрприз. Парень-продавец - а вам для кого? Для девочки или для мальчика? И лыбицца. Подколоть решил.[massaraksh]: Ну а я чо. Говорю ему так - молодой человек, не надо меня подкалывать, я вполне взрослый состоявшийся человек, чтобы купить киндер-сюрприз самому себе![Moody]: Главное - не заржать![massaraksh]: Точн. Он так в лице поменялся и уважительно кивнул. Я кивнул тож. Как в бойцовском клубе.[massaraksh]: А потом он так подумал и грит - так вам один или коробку?[Moody]: Ну ты же взял коробку?[massaraksh]: Я состоявшийся взрослый человек, я прекрасно знаю свои потребности и могу довольствоваться малым. [massaraksh]: Конечно коробку!</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430748</Name>
      <Rating>1137</Rating>
      <Date>2014-10-28 11:44</Date>
      <Text>Cayden:Как было в басне у Крылова:За что кукушка лайкнет петуха?За то, что лайкнет он кукушку.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430747</Name>
      <Rating>2378</Rating>
      <Date>2014-10-28 11:44</Date>
      <Text>xxx: в рубрике с рецептами есть рецепт "Холодный черный чай". Прямо так и представляю: "Заварите черный чай и остудите" :Dyyy: Как понять, что холодный чёрный чай готов? Он покроется мутной пленкой.xxx: Если вы добавляете сахар в холодный черный чай, то его лучше добавлять тогда, когда холодный черный чай еще горячий.zzz: Некоторые предпочитают подогревать холодный чёрный чай. Получившийся напиток называется "горячий холодный чёрный чай".</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430746</Name>
      <Rating>1160</Rating>
      <Date>2014-10-28 11:13</Date>
      <Text>mmm: Когда на втором курсе истфака я успешно проваливал экзамен по латыни, наша преподавательница с изумлением спросила меня: "Миша, как же так? Вы же говорили, что Овидия читали?" "Читал, — ответил я, — но читал-то я его в русских переводах." Тройку мне все-таки тогда поставили.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430745</Name>
      <Rating>1108</Rating>
      <Date>2014-10-28 10:46</Date>
      <Text>xxx:Спорим, Нобелевскую премию получит тот, кто изобретёт бесшумную дрель.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430744</Name>
      <Rating>1341</Rating>
      <Date>2014-10-28 10:13</Date>
      <Text>xxx: Вместе с новым Iphone 10 будет прилагаться инструкция, как собрать из него журавлика.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430743</Name>
      <Rating>2407</Rating>
      <Date>2014-10-28 09:46</Date>
      <Text>ххх: Сегодня наблюдал интересный аудиофеномен! У нас в кабинете за дверью стоит эдакий "кухонный" стол на котором чайник и т.д. В конце дня собрались с мужиками раскрутить бутылочку коньяка. Я занялся сервировкой, разливаю, тут дверь распахивается и входит зам генерального. Входит на один шаг, так что я на виду, а рука с бутылкой за дверью. И вот тут и был отмечен феномен: я не слышал, что спросил зам и что ему ответил Жорик, но я отчетливо слышал, как капля коньяка сорвалась с горлышка и упала в стакан.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430742</Name>
      <Rating>2640</Rating>
      <Date>2014-10-28 09:13</Date>
      <Text>xxx: Утром иду на работу, вижу - двое парней моют старый жигуленок.xxx: Возвращаюсь с работы, а на этом месте стоит чистенькая синяя иномарка.xxx: Первая мысль была: Хорошо отмыли!</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430741</Name>
      <Rating>1731</Rating>
      <Date>2014-10-28 09:12</Date>
      <Text>xxx:По заявке № ***греющий кабель в какой зоне будет использоваться?обычная или взрывоопасная?yyy:Здравствуйте, xxx!Кабель будет использоваться в местах повышенной опасности - в детскомсадике.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430740</Name>
      <Rating>849</Rating>
      <Date>2014-10-28 09:11</Date>
      <Text>wpdanny: давай напишем инструмент для имитации действий пользователей с возможностью нагрузочного тестирования?dr_desu: Хммм....dr_desu: как ты предлагаешь эмулировать идиотизм?wpdanny: об этом надо подумать)))</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430739</Name>
      <Rating>734</Rating>
      <Date>2014-10-28 08:46</Date>
      <Text>С обсуждения на хабре атомного реактора для ЦОД.amarao:Извините, ваш сайт расплавился. Наши специалисты знают о проблеме и уже работают над защитным саркофагом.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430738</Name>
      <Rating>6096</Rating>
      <Date>2014-10-28 08:13</Date>
      <Text>Так сложилось, что живу один в трёшке. Родня предложили взять на постой родственницу-студентку из другого города, чтобы девочке в общаге не мыкаться. Мне не жалко, даи веселее, но присутствие стороннего человека слегка напрягло - начал тщательно следить за квартирой, постоянно убирался, поддерживал чистоту и порядок. А тут как-то неделя получилась тяжелой, после работы поужинал и оставил грязную посуду в раковине. Студентка пришла и радостно орет в кухне:- Наконец-то в тебе человек проснулся! А то живу тут полгода как в музее!...Много думал.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430737</Name>
      <Rating>3838</Rating>
      <Date>2014-10-27 12:46</Date>
      <Text>xxx: При обновлении Skype появляется окно с крупным заголовком "Осталось недолго..."При этом надо нажать кнопку "Я согласен".xxx: Ну не могу себя заставить.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430736</Name>
      <Rating>2911</Rating>
      <Date>2014-10-27 12:45</Date>
      <Text>Zato:Мой бедный антивирус надрывается весь вечер. Мда, а во время странствий по порносайтам он страдал куда меньше, чем в ходе поиска книг для курсовой...</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430735</Name>
      <Rating>1037</Rating>
      <Date>2014-10-27 12:13</Date>
      <Text>Вырезка с одного небезызвестного трекера про книжку-самоучитель по питону:ххх: Что посоветуете похожее по C# и Java?ууу: Питон и бери. Учится легко, программы тормозят как на яве. Красота...</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430734</Name>
      <Rating>2629</Rating>
      <Date>2014-10-27 11:45</Date>
      <Text>Диалог внедренца и программиста сегодня:- у нас точно все заработает?- все будет хорошо, я уверен.(проходит 2 часа)- кто этот костыль писал, тестил, и самое главное, тварь такая, прикрутил на рабочую версию? у нас снова жопа.- все ожидаемо и в целом по плану.- может закончим уже планировать жопу?- ...и у нас будет неожиданная жопа, что, согласись, хуже.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430733</Name>
      <Rating>3642</Rating>
      <Date>2014-10-27 11:45</Date>
      <Text>xxx:Мвахаха. Приходил курьер с конторы забрать коробку для доставки. Очень быстро и грамотно оформил документы, техдир проводил курьера, помогая открывать двери, вернулся: "Вот что значит профессионал - всё знает, всё умеет".Спустя минут десять тот же техдир: "Чёрт, где мой паркер?!"</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430732</Name>
      <Rating>6760</Rating>
      <Date>2014-10-27 11:44</Date>
      <Text>xxx: духи, феромоны, все это ерундаxxx: вот я помнится ехала в трамвае на свидание и везла своему жениху только что испеченные блинчики.xxx: все мужики в трамвае были мои, видела по глазам и выражению лиц.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430731</Name>
      <Rating>1559</Rating>
      <Date>2014-10-27 11:13</Date>
      <Text>xxx: Однажды пришла к человеку жизнь. И спросил её человек: "В чем твой смысл?" А она вместо ответа, со всей дури ударила его по голове.xxx: А всё потому, что не нужно искать смысл в наборе случайных событий.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430730</Name>
      <Rating>844</Rating>
      <Date>2014-10-27 10:46</Date>
      <Text>Антон: если испугать страуса на кладбище, то он может испугаться дваждыАнна: и каков будет результат?Антон: ну как, он испугается дважды) Сначала на поверхности земли, потом под землейАнна: ну смотри. испугался на поверхности - запихнул под землю, там еще раз и что дальше? еще глубже закопался?Анна: или высунет а там опять испугается и так зациклится?Антон: а вот этот тесткейс я не обдумал, надо тестить и трейсы смотретьАнтон: у кого есть страус?Антон: я думаю что страус войдет в рекурсию и вылетит из цикла по таймауту</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430729</Name>
      <Rating>1307</Rating>
      <Date>2014-10-27 10:12</Date>
      <Text>xxx: Плохо, когда у тебя вместо мозга солома, как у Страшилы, или опилки, как у Вини-Пуха. xxx: Но когда там манная каша, как у моей тещи – это катастрофа.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430728</Name>
      <Rating>2375</Rating>
      <Date>2014-10-27 10:12</Date>
      <Text>lex: Скромность не украшает успешного музыканта, бизнесмена, политика. К сожалению, скромность - это черта, наиболее полезная успешному маньяку)</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430727</Name>
      <Rating>2233</Rating>
      <Date>2014-10-27 09:46</Date>
      <Text>xxx: Что такое Дота? Я прочитала описание на вики. И ничего не поняла.yyy: Ну это типа как футбол короче, только без мяча и с постоянными удалениями с поля.У каждой команды есть ворота, но в них нужно не голы забивать, а ломать сами ворота. Кто первый сломает - победил. За грубую игру, удаляют с поля того, кто пострадал и он сидит какое-то время вне игры.xxx: Какое варварство!yyy: Еще игроки могут попутно покупать новую форму, чтобы бить друг друга сильнее, и учатся лучше играть, всякие финты осваивают прямо на поле. А у каждой команды есть толпа фанатов, которые бегут с трибун и тоже пытаются ломать чужие ворота. Но фанаты довольно хилые.xxx: Ну такое описание мне например понятно. Скукота.yyy: Ага, я ж говорю, типа футбола.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430726</Name>
      <Rating>5620</Rating>
      <Date>2014-10-27 09:13</Date>
      <Text>XXX: АДМИНЫ!! очень большая просьба! если какой-то программист говорит, что проект не нужен, и сервак можно убить, то уточните, пожалуйста, у манагеров, прежде, чем это делать.YYY: особенно, если этот программист уже уволен!!!</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430725</Name>
      <Rating>3499</Rating>
      <Date>2014-10-27 09:11</Date>
      <Text>обсуждение интима в браке.ХХХ: А я очень устаю! Кругом одни обязанности. А он смотрит на меня как на пироженку, а я не хочу ничего.УУУ: ОЧЕНЬ возбуждает муж, который моет пол или белит потолок. Честно.УУУ: Только он на тебя смотрит злыми глазами УСТАВШЕЙ ЖЕНЫ и просит пива и спать...</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430724</Name>
      <Rating>3561</Rating>
      <Date>2014-10-27 09:11</Date>
      <Text>xxx: ну чо, Мих, как дела, как проэкт?yyy: сдали таки... yyy: коллеги мне потом подарили кулек конфет Мишка Косолапыйyyy: вот думаю, похвалили, или намекнули</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430723</Name>
      <Rating>5756</Rating>
      <Date>2014-10-27 08:46</Date>
      <Text>xxx: поругался с Викой, она писханула, пошла вечером и кастрировала кота.xxx: теперь две вещи.xxx: во-первых я по-мужски виноват перед котом и вряд ли смогу это искупить.xxx: а во-вторых мне как-то ссыкотно с ней ругаться еще раз.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430722</Name>
      <Rating>2372</Rating>
      <Date>2014-10-27 08:44</Date>
      <Text>Не будучи ни кулинаром, ни гурманом я сегодня, из-за википедии и природного любопытства, повредил себе кучу общепитовских шаблонов, сформировавшихся еще в школьные годы. Оказывается, то, что мы называли гуляш (мясо с подливой) – это бефстроганов, а гуляш - это густой суп с мясом и овощами. Гуляш и бефстроганов – это разновидности рагу, а рагу, не кости с остатками мяса, а мясо, без костей. Боюсь, что в кафехе, куда мы ходим с мужиками по пятницам, меня перестанут понимать.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430721</Name>
      <Rating>4562</Rating>
      <Date>2014-10-27 08:44</Date>
      <Text>Из жж eilin_o_connor:А я задумалась вот над чем: вы помните обеты, которые давали в детстве себе или окружающим на тему "вот вырасту - и..."? Я отлично помню два своих. Во-первых, я обещала себе, когда стану полноценным взрослым с карманными деньгами, покупать столько резиновых полосатых мячиков, сколько захочется. Очевидно, что с мячами у меня была связана какая-то травма, где-то мне что-то не купили, хотя могли бы, но все подробности этого горестного события стерлись из моей памяти. Начисто. Решимость в отношении этой безрассудной покупки - все, что осталось.Что ж, могу сказать, что этот пункт детских мечтаний выполнен. Я покупаю столько мячиков, сколько хочу. То есть нисколько.А второе обещание касалось сна. Я поклялась себе, что никогда не буду ложиться спать после обеда. И в девять вечера не буду! И даже в десять!/очень мрачно/ Ну и, в целом, это тоже сбылось.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430720</Name>
      <Rating>2935</Rating>
      <Date>2014-10-27 08:12</Date>
      <Text>xxx: Ну, фрик - не фрик, а лет пять назад по аллее на пр-те Ленина, в районе клуба Гигант гулял мужичок, которого я про себя прозвал "диссидентом". Зимой я его не видел, а летом и осенью он был всегда одет в костюм, светлую сорочку и узкий стильный галстук-селедку. На носу круглые очки в метеллической оправе. В нагрудном кармане платочек. Если не знать его странностей - вылитый профессор.Гулял, заложив руки за спину и поворачивался вокруг своей оси ровно через каждые четыре шага. Оглядывался нет ли за ним слежки. А однажды, когда его обогнала молодая женщина, сделал несколько осторожных шагов в мою сторону, оглядываясь опасливо по сторонам, прикрыл рот рукой и прошептал страшно и таинственно: - "У этой женщины есть вагина!"</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430719</Name>
      <Rating>5450</Rating>
      <Date>2014-10-27 08:11</Date>
      <Text>Моя начиталась в книжках по психологии о том, что озвучивая проблему в паре, нужно говорить "мы" вместо "ты", чтобы сгладить негатив.Сидим вечером, занимаемся своими делами, и вдруг она выдаёт:- Саш, а почему мы второй месяц не можем сходить в зоопарк? Мы что, меня не любим?</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430718</Name>
      <Rating>1840</Rating>
      <Date>2014-10-27 08:11</Date>
      <Text>xxx: Розетки с защитой от детей оказывается и очень неплохо экономят электроэнергию.xxx: Хотела включить обогреватель, пока пыталась вставить вилку, согрелась...</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430717</Name>
      <Rating>1034</Rating>
      <Date>2014-10-26 09:12</Date>
      <Text>Гуляем с дочкой, она (6 мес.) спит в коляске. Я задумываюсь о том, какой она будет через год: с курчавыми или прямыми волосиками, непоседой или задумчивой девчушкой и т.д.Спрашиваю вслух: - Как думаешь, какой она будет через год? Что собой будет представлять?Муж: - Ну судя по всему, нечто прямоходящее.Пофантазировали на тему, блин :)</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430716</Name>
      <Rating>931</Rating>
      <Date>2014-10-26 09:11</Date>
      <Text>C: меня в ташкенте хотели арестовать в 97-мC: я бутылку пива купил в ларьке и открылC: оне ррраз и подкатилиC: мол распиваетеC: я чо вот взял и выбросил в урну полную бутылку импортного пивасаC: мент чуть не прыгнул за нейC: оказалос шта оне просто хотели развести мну на немного денегC: чета в районе 0.5 доллараC: тогда как бутылка пиваса стоила 2 или 3C: после нескольких подобных инцидентов с непониманием культур мультурнога контекстаC: я понял шта за 2 года стал совсем чужимC: пошел поменял обратный билет на пораньшеC: и улетел через 4 дня вместо 2-х недель</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430715</Name>
      <Rating>4716</Rating>
      <Date>2014-10-26 08:46</Date>
      <Text>Поздно вечером во дворе отбила очень маленькую мышку у очень маленького котика. Потом устыдилась. Пришлось отнести котику банку сметаны. На это прилетела ворона, начала лезть в сметану. Пришлось пойти домой и принести вороне крекер. Результат : ворона жрет сметану, котик грызет крекер, мышь чем-то чавкает в кустах. Я ВООБЩЕ НЕ ПОНЯЛА, ЧТО ЭТО ВСЕ БЫЛО!!11</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430714</Name>
      <Rating>4165</Rating>
      <Date>2014-10-26 08:13</Date>
      <Text>"В Москве могут появиться специальные парковки для беременных"Ну зная наши реалии могу предсказать, что в Москве резко увеличится число беременных, причем большинство из них будут мужички всех возрастов на крутых тачках.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430713</Name>
      <Rating>5185</Rating>
      <Date>2014-10-26 08:12</Date>
      <Text>Коридор. Врач, уходя со смены (договорились вместе домой идти), кричит: "Наташ, я тебя в морге буду ждать!"Санитарочка, отрываясь от швабры: "НУ РОМАНТИК!!!"</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430712</Name>
      <Rating>4209</Rating>
      <Date>2014-10-25 14:13</Date>
      <Text>xxx: Снимали с дерева кота. Окно разбили, дерево срубили, линию освещения порвали, кота током долбануло.yyy: С такими спасателями враги не нужны!</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430711</Name>
      <Rating>2731</Rating>
      <Date>2014-10-25 09:12</Date>
      <Text>xxx: Да просто надо больше отдыхать.xxx: Вот пример: щас пошла на кухню за кофе. Налила в чашку, он горяченный, не люблю такой - кинула кусочек льда.xxx: Отвернулась намазать будербродик.xxx: Поворачиваюсь обратно, смотрю на чашкуxxx: ...xxx: Секунд тридцать наверно втыкала, куда из чашки делся лёд.xxx: Ещё и думаю такая: "Чёрт, что за магия? Испарился он что ли?!"</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430710</Name>
      <Rating>1729</Rating>
      <Date>2014-10-25 08:46</Date>
      <Text>xxx:Когда-то давно, семь детей и 20 килограммов тому назад ,когда я, будучи студенткой, подрабатывала сторожем на конюшне, мы как-то ночью трех коней снимали с коневозки, потом водили по манежу в поводу два часа, а вот потом два часа не могли их с манежа в конюшню завести. Сломали три черенка от лопаты - об жопы, сорри, об крупы...В какой-то момент поймала себя на том, что я лаю на лошадь и вою волком: это действовало!</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430708</Name>
      <Rating>9027</Rating>
      <Date>2014-10-25 08:11</Date>
      <Text>xxx: Зарабатываю фрилансом. В принципе, неплохо. Единственный минус - нужно самому себязаставлять работать, а это очень непросто. Жена даже предложила мне делать минет за каждые 7 часов безотрывной работы. Очень стимулирует )yyy: Бедная женщина. До чего её нищета довела...</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430707</Name>
      <Rating>3869</Rating>
      <Date>2014-10-25 08:11</Date>
      <Text>с жж: xxx: У моего возлюбленного соседи сверлили несколько лет. Как оказалось потом, сосед "рисовал" картину на стене перфоратором.</Text>
    </Quote>
  </Quotes>
</root>
