<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
  <Quotes>
    <Quote>
      <Name>#430737</Name>
      <Rating>1978</Rating>
      <Date>2014-10-27 12:46</Date>
      <Text>xxx: При обновлении Skype появляется окно с крупным заголовком "Осталось недолго..."При этом надо нажать кнопку "Я согласен".xxx: Ну не могу себя заставить.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430736</Name>
      <Rating>1647</Rating>
      <Date>2014-10-27 12:45</Date>
      <Text>Zato:Мой бедный антивирус надрывается весь вечер. Мда, а во время странствий по порносайтам он страдал куда меньше, чем в ходе поиска книг для курсовой...</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430735</Name>
      <Rating>613</Rating>
      <Date>2014-10-27 12:13</Date>
      <Text>Вырезка с одного небезызвестного трекера про книжку-самоучитель по питону:ххх: Что посоветуете похожее по C# и Java?ууу: Питон и бери. Учится легко, программы тормозят как на яве. Красота...</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430734</Name>
      <Rating>1603</Rating>
      <Date>2014-10-27 11:45</Date>
      <Text>Диалог внедренца и программиста сегодня:- у нас точно все заработает?- все будет хорошо, я уверен.(проходит 2 часа)- кто этот костыль писал, тестил, и самое главное, тварь такая, прикрутил на рабочую версию? у нас снова жопа.- все ожидаемо и в целом по плану.- может закончим уже планировать жопу?- ...и у нас будет неожиданная жопа, что, согласись, хуже.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430733</Name>
      <Rating>2188</Rating>
      <Date>2014-10-27 11:45</Date>
      <Text>xxx:Мвахаха. Приходил курьер с конторы забрать коробку для доставки. Очень быстро и грамотно оформил документы, техдир проводил курьера, помогая открывать двери, вернулся: "Вот что значит профессионал - всё знает, всё умеет".Спустя минут десять тот же техдир: "Чёрт, где мой паркер?!"</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430732</Name>
      <Rating>3957</Rating>
      <Date>2014-10-27 11:44</Date>
      <Text>xxx: духи, феромоны, все это ерундаxxx: вот я помнится ехала в трамвае на свидание и везла своему жениху только что испеченные блинчики.xxx: все мужики в трамвае были мои, видела по глазам и выражению лиц.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430731</Name>
      <Rating>949</Rating>
      <Date>2014-10-27 11:13</Date>
      <Text>xxx: Однажды пришла к человеку жизнь. И спросил её человек: "В чем твой смысл?" А она вместо ответа, со всей дури ударила его по голове.xxx: А всё потому, что не нужно искать смысл в наборе случайных событий.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430730</Name>
      <Rating>519</Rating>
      <Date>2014-10-27 10:46</Date>
      <Text>Антон: если испугать страуса на кладбище, то он может испугаться дваждыАнна: и каков будет результат?Антон: ну как, он испугается дважды) Сначала на поверхности земли, потом под землейАнна: ну смотри. испугался на поверхности - запихнул под землю, там еще раз и что дальше? еще глубже закопался?Анна: или высунет а там опять испугается и так зациклится?Антон: а вот этот тесткейс я не обдумал, надо тестить и трейсы смотретьАнтон: у кого есть страус?Антон: я думаю что страус войдет в рекурсию и вылетит из цикла по таймауту</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430729</Name>
      <Rating>885</Rating>
      <Date>2014-10-27 10:12</Date>
      <Text>xxx: Плохо, когда у тебя вместо мозга солома, как у Страшилы, или опилки, как у Вини-Пуха. xxx: Но когда там манная каша, как у моей тещи – это катастрофа.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430728</Name>
      <Rating>1572</Rating>
      <Date>2014-10-27 10:12</Date>
      <Text>lex: Скромность не украшает успешного музыканта, бизнесмена, политика. К сожалению, скромность - это черта, наиболее полезная успешному маньяку)</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430727</Name>
      <Rating>1575</Rating>
      <Date>2014-10-27 09:46</Date>
      <Text>xxx: Что такое Дота? Я прочитала описание на вики. И ничего не поняла.yyy: Ну это типа как футбол короче, только без мяча и с постоянными удалениями с поля.У каждой команды есть ворота, но в них нужно не голы забивать, а ломать сами ворота. Кто первый сломает - победил. За грубую игру, удаляют с поля того, кто пострадал и он сидит какое-то время вне игры.xxx: Какое варварство!yyy: Еще игроки могут попутно покупать новую форму, чтобы бить друг друга сильнее, и учатся лучше играть, всякие финты осваивают прямо на поле. А у каждой команды есть толпа фанатов, которые бегут с трибун и тоже пытаются ломать чужие ворота. Но фанаты довольно хилые.xxx: Ну такое описание мне например понятно. Скукота.yyy: Ага, я ж говорю, типа футбола.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430726</Name>
      <Rating>3710</Rating>
      <Date>2014-10-27 09:13</Date>
      <Text>XXX: АДМИНЫ!! очень большая просьба! если какой-то программист говорит, что проект не нужен, и сервак можно убить, то уточните, пожалуйста, у манагеров, прежде, чем это делать.YYY: особенно, если этот программист уже уволен!!!</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430725</Name>
      <Rating>2374</Rating>
      <Date>2014-10-27 09:11</Date>
      <Text>обсуждение интима в браке.ХХХ: А я очень устаю! Кругом одни обязанности. А он смотрит на меня как на пироженку, а я не хочу ничего.УУУ: ОЧЕНЬ возбуждает муж, который моет пол или белит потолок. Честно.УУУ: Только он на тебя смотрит злыми глазами УСТАВШЕЙ ЖЕНЫ и просит пива и спать...</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430724</Name>
      <Rating>2429</Rating>
      <Date>2014-10-27 09:11</Date>
      <Text>xxx: ну чо, Мих, как дела, как проэкт?yyy: сдали таки... yyy: коллеги мне потом подарили кулек конфет Мишка Косолапыйyyy: вот думаю, похвалили, или намекнули</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430723</Name>
      <Rating>3820</Rating>
      <Date>2014-10-27 08:46</Date>
      <Text>xxx: поругался с Викой, она писханула, пошла вечером и кастрировала кота.xxx: теперь две вещи.xxx: во-первых я по-мужски виноват перед котом и вряд ли смогу это искупить.xxx: а во-вторых мне как-то ссыкотно с ней ругаться еще раз.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430722</Name>
      <Rating>1645</Rating>
      <Date>2014-10-27 08:44</Date>
      <Text>Не будучи ни кулинаром, ни гурманом я сегодня, из-за википедии и природного любопытства, повредил себе кучу общепитовских шаблонов, сформировавшихся еще в школьные годы. Оказывается, то, что мы называли гуляш (мясо с подливой) – это бефстроганов, а гуляш - это густой суп с мясом и овощами. Гуляш и бефстроганов – это разновидности рагу, а рагу, не кости с остатками мяса, а мясо, без костей. Боюсь, что в кафехе, куда мы ходим с мужиками по пятницам, меня перестанут понимать.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430721</Name>
      <Rating>3125</Rating>
      <Date>2014-10-27 08:44</Date>
      <Text>Из жж eilin_o_connor:А я задумалась вот над чем: вы помните обеты, которые давали в детстве себе или окружающим на тему "вот вырасту - и..."? Я отлично помню два своих. Во-первых, я обещала себе, когда стану полноценным взрослым с карманными деньгами, покупать столько резиновых полосатых мячиков, сколько захочется. Очевидно, что с мячами у меня была связана какая-то травма, где-то мне что-то не купили, хотя могли бы, но все подробности этого горестного события стерлись из моей памяти. Начисто. Решимость в отношении этой безрассудной покупки - все, что осталось.Что ж, могу сказать, что этот пункт детских мечтаний выполнен. Я покупаю столько мячиков, сколько хочу. То есть нисколько.А второе обещание касалось сна. Я поклялась себе, что никогда не буду ложиться спать после обеда. И в девять вечера не буду! И даже в десять!/очень мрачно/ Ну и, в целом, это тоже сбылось.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430720</Name>
      <Rating>2022</Rating>
      <Date>2014-10-27 08:12</Date>
      <Text>xxx: Ну, фрик - не фрик, а лет пять назад по аллее на пр-те Ленина, в районе клуба Гигант гулял мужичок, которого я про себя прозвал "диссидентом". Зимой я его не видел, а летом и осенью он был всегда одет в костюм, светлую сорочку и узкий стильный галстук-селедку. На носу круглые очки в метеллической оправе. В нагрудном кармане платочек. Если не знать его странностей - вылитый профессор.Гулял, заложив руки за спину и поворачивался вокруг своей оси ровно через каждые четыре шага. Оглядывался нет ли за ним слежки. А однажды, когда его обогнала молодая женщина, сделал несколько осторожных шагов в мою сторону, оглядываясь опасливо по сторонам, прикрыл рот рукой и прошептал страшно и таинственно: - "У этой женщины есть вагина!"</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430719</Name>
      <Rating>3654</Rating>
      <Date>2014-10-27 08:11</Date>
      <Text>Моя начиталась в книжках по психологии о том, что озвучивая проблему в паре, нужно говорить "мы" вместо "ты", чтобы сгладить негатив.Сидим вечером, занимаемся своими делами, и вдруг она выдаёт:- Саш, а почему мы второй месяц не можем сходить в зоопарк? Мы что, меня не любим?</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430718</Name>
      <Rating>1311</Rating>
      <Date>2014-10-27 08:11</Date>
      <Text>xxx: Розетки с защитой от детей оказывается и очень неплохо экономят электроэнергию.xxx: Хотела включить обогреватель, пока пыталась вставить вилку, согрелась...</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430717</Name>
      <Rating>850</Rating>
      <Date>2014-10-26 09:12</Date>
      <Text>Гуляем с дочкой, она (6 мес.) спит в коляске. Я задумываюсь о том, какой она будет через год: с курчавыми или прямыми волосиками, непоседой или задумчивой девчушкой и т.д.Спрашиваю вслух: - Как думаешь, какой она будет через год? Что собой будет представлять?Муж: - Ну судя по всему, нечто прямоходящее.Пофантазировали на тему, блин :)</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430716</Name>
      <Rating>836</Rating>
      <Date>2014-10-26 09:11</Date>
      <Text>C: меня в ташкенте хотели арестовать в 97-мC: я бутылку пива купил в ларьке и открылC: оне ррраз и подкатилиC: мол распиваетеC: я чо вот взял и выбросил в урну полную бутылку импортного пивасаC: мент чуть не прыгнул за нейC: оказалос шта оне просто хотели развести мну на немного денегC: чета в районе 0.5 доллараC: тогда как бутылка пиваса стоила 2 или 3C: после нескольких подобных инцидентов с непониманием культур мультурнога контекстаC: я понял шта за 2 года стал совсем чужимC: пошел поменял обратный билет на пораньшеC: и улетел через 4 дня вместо 2-х недель</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430715</Name>
      <Rating>3978</Rating>
      <Date>2014-10-26 08:46</Date>
      <Text>Поздно вечером во дворе отбила очень маленькую мышку у очень маленького котика. Потом устыдилась. Пришлось отнести котику банку сметаны. На это прилетела ворона, начала лезть в сметану. Пришлось пойти домой и принести вороне крекер. Результат : ворона жрет сметану, котик грызет крекер, мышь чем-то чавкает в кустах. Я ВООБЩЕ НЕ ПОНЯЛА, ЧТО ЭТО ВСЕ БЫЛО!!11</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430714</Name>
      <Rating>3579</Rating>
      <Date>2014-10-26 08:13</Date>
      <Text>"В Москве могут появиться специальные парковки для беременных"Ну зная наши реалии могу предсказать, что в Москве резко увеличится число беременных, причем большинство из них будут мужички всех возрастов на крутых тачках.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430713</Name>
      <Rating>4396</Rating>
      <Date>2014-10-26 08:12</Date>
      <Text>Коридор. Врач, уходя со смены (договорились вместе домой идти), кричит: "Наташ, я тебя в морге буду ждать!"Санитарочка, отрываясь от швабры: "НУ РОМАНТИК!!!"</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430712</Name>
      <Rating>3719</Rating>
      <Date>2014-10-25 14:13</Date>
      <Text>xxx: Снимали с дерева кота. Окно разбили, дерево срубили, линию освещения порвали, кота током долбануло.yyy: С такими спасателями враги не нужны!</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430711</Name>
      <Rating>2468</Rating>
      <Date>2014-10-25 09:12</Date>
      <Text>xxx: Да просто надо больше отдыхать.xxx: Вот пример: щас пошла на кухню за кофе. Налила в чашку, он горяченный, не люблю такой - кинула кусочек льда.xxx: Отвернулась намазать будербродик.xxx: Поворачиваюсь обратно, смотрю на чашкуxxx: ...xxx: Секунд тридцать наверно втыкала, куда из чашки делся лёд.xxx: Ещё и думаю такая: "Чёрт, что за магия? Испарился он что ли?!"</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430710</Name>
      <Rating>1571</Rating>
      <Date>2014-10-25 08:46</Date>
      <Text>xxx:Когда-то давно, семь детей и 20 килограммов тому назад ,когда я, будучи студенткой, подрабатывала сторожем на конюшне, мы как-то ночью трех коней снимали с коневозки, потом водили по манежу в поводу два часа, а вот потом два часа не могли их с манежа в конюшню завести. Сломали три черенка от лопаты - об жопы, сорри, об крупы...В какой-то момент поймала себя на том, что я лаю на лошадь и вою волком: это действовало!</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430708</Name>
      <Rating>8114</Rating>
      <Date>2014-10-25 08:11</Date>
      <Text>xxx: Зарабатываю фрилансом. В принципе, неплохо. Единственный минус - нужно самому себязаставлять работать, а это очень непросто. Жена даже предложила мне делать минет за каждые 7 часов безотрывной работы. Очень стимулирует )yyy: Бедная женщина. До чего её нищета довела...</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430707</Name>
      <Rating>3528</Rating>
      <Date>2014-10-25 08:11</Date>
      <Text>с жж: xxx: У моего возлюбленного соседи сверлили несколько лет. Как оказалось потом, сосед "рисовал" картину на стене перфоратором.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430706</Name>
      <Rating>1652</Rating>
      <Date>2014-10-24 13:12</Date>
      <Text>Из обсуждения официально встроенного кейлоггера в Windows 10 на LOR:В играх, которые активно разрабатываются, так бывает: комьюнити пилит мод, он нравится разработчикам, они берут и добавляют функции из любительского мода в очередной релиз. На этот раз Microsoft позаимствовала лучшие традиции ZverCD.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430705</Name>
      <Rating>3918</Rating>
      <Date>2014-10-24 13:11</Date>
      <Text>Тень Совы: стою в туалете, мою руки, думаю, задержаться или попробовать все-таки вернуться к работе, а то живот не по-детски скрутило, но и дедлайн близко... В раздумьях обращаюсь к собственному организму вслух - задолбал ты меня, сволочь, сил уже нет, что делать-то с тобой?И тут слышу испуганный голос от двери: Я уже все доделал, честное слово, сегодня сдам!Оказывается, товарищ, которого я вчера за просрочку отругал, зашел неслышно, как раз к моему монологу))</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430704</Name>
      <Rating> ... </Rating>
      <Date>2014-10-24 12:46</Date>
      <Text>plm:В дерево LibreOffice принят первый коммит от Lennart Poettering. Как утверждает автор в своей ленте Google+, это сделано в рамках работы по включению этого офисного пакета в systemd. В комментариях обеспокоенные пользователи уточнили, не будет ли это значить, что Java теперь будет одной из зависимостью systemd? На что Lennart ответил, что бояться нечего, т.к. Java и так в неявных зависимостях у systemd (тянется за postgresql-libs).</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430703</Name>
      <Rating>2220</Rating>
      <Date>2014-10-24 12:45</Date>
      <Text>AlexBin:Подобные легкочитаемые капчи — прошлый век. Вообще, капчи, где нужно текст распознать — неинтересная затея. Намного более интереснее капчи, где нужно правильно расставить фигурки, отгадать загадку, решить уравнение, построить демократию на Кубе</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430702</Name>
      <Rating>4065</Rating>
      <Date>2014-10-24 12:13</Date>
      <Text>Дема: Да я гопников не так боюсь как своего научрука!Дема: на их вопрос "Есть чо?!" я еще знаю что ответить...</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430701</Name>
      <Rating>4566</Rating>
      <Date>2014-10-24 11:45</Date>
      <Text>Подслушано в автобусе (интеллигентного вида бабушка с внуком):В: Баа, я хочу телефон 4G.Б: Правильно говорить: "ЧЕТЫРЕЖДЫ"!</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430700</Name>
      <Rating>4229</Rating>
      <Date>2014-10-24 11:45</Date>
      <Text>nazgul: Я знаю почему игрушки в киндере всё проще и проще!korotkovat: Поведай нам эту тайну, о Великий =)nazgul: Общее снижение ICQ!</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430699</Name>
      <Rating>5811</Rating>
      <Date>2014-10-24 11:12</Date>
      <Text>Передача о проблемах лишнего веса у японских подростков, которые целыми днями просиживают за компьютерными играми. Спрашивают тело лет 14, вес явно за сотню, этакий шмат сала с глазами, ну или с намеками на глаза.- Когда у вас начались проблемы с лишним весом?- Где-то на 60 уровне, когда я скрафтил слишком много руды за раз. ГНом тогда еле-еле мог передвигаться.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430698</Name>
      <Rating>5426</Rating>
      <Date>2014-10-24 11:11</Date>
      <Text>Blink: не, ну а что? ноги надо беречьBlink: ноги отделяют меня от менее развитых существDantesik: блин, чувакDantesik: "свалить от гопоты" еще никто и никогда так офигенно не говорил))</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430697</Name>
      <Rating>4978</Rating>
      <Date>2014-10-24 11:11</Date>
      <Text>Из комментов о соседях, делающих ремонт в неподходящее время.xxx: Существует легенда, что в 8 утра стены мягче.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430696</Name>
      <Rating>8866</Rating>
      <Date>2014-10-24 10:46</Date>
      <Text>xxx: сидишь ты бывает, пьешь чай, вся такая в мыслях и мечтаниях о НЕМxxx: и тут приходит смска!xxx: и ты такая, в предвкушении вся, берешь телефон, смотришьxxx: а там зарплата пришла(((yyy: мне бы твои проблемы, дура ванильная...</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430695</Name>
      <Rating>1897</Rating>
      <Date>2014-10-24 10:13</Date>
      <Text>- Хорошо посидели. Я спьяну зачем-то упер из ванной разное в коридор.- Вера говорит, что меня белочка попросила собрать ей гель для душа и жопную бумагу.- В поход собралась не иначе.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430694</Name>
      <Rating>4104</Rating>
      <Date>2014-10-24 09:46</Date>
      <Text>kelvin: у меня 6 браузеров по 50-60 вкладок, которые я не хочу закрывать.kelvin: какие еще существуют браузеры?</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430693</Name>
      <Rating>2757</Rating>
      <Date>2014-10-24 09:13</Date>
      <Text>С ЛОРа, тред 'Если бы дистрибутивы Linux были оружием'.evilmanul: Я представил другое. В бою: гентушник полчаса сидит в окопе и пересобирает оружие, арче-новобранец поправил прицел, и ствол рассыпался, оба одновременно срутся с убунтушником, у которого ствол изогнут буквой зю. Дебианщик медленно разворачивает пушку XVIII века...</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430692</Name>
      <Rating>5515</Rating>
      <Date>2014-10-24 09:12</Date>
      <Text>Алинка: я ж сейчас вещи разгребаю - шкафов не хватает уже их хранить. Много хорошего, продаю через нет, но есть шмотки, которые вроде и не продашь (хорошие, но с зацепками, к примеру, или видно что поношены немного),а выкинуть жалко. Отдаю бесплатно на сайте. Уже привыкла к тому, что "бесплатники" больше всего нервов трепают, задают по 100 вопросов. Им и сколько носила скажи, и точно до миллиметра длину платья измерь.Но! Нашлась-таки девушка-халявщик 80-лэвела.."Добрый день! Перешлите мне (дальше ссылки на 5 вещей бесплатных) и если можете бесплатно платье (ссылка на платье, которое продаю за 250 грн). У меня денег нет. Пересылка Новой почтой за ваш счет. Мой адрес..."Facepalm</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430691</Name>
      <Rating>6308</Rating>
      <Date>2014-10-24 08:45</Date>
      <Text>xxx: К нам сегодня новый сисадмин пришел. Первое что он сделал на новом рабочем месте - бекап всех бекапов. И только потом пошел с нами знакомитьсяyyy: Н-да, тяжёлая жизнь была у мужика.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430690</Name>
      <Rating>4939</Rating>
      <Date>2014-10-24 08:44</Date>
      <Text>С Хабра:..байка, рассказанная мне коллегами об одном из предыдущих проектов. На карте был участок, застроенный не разрушаемыми домиками. Как только камера обращала свой взор на этот участок, то FPS сразу же дико падал. После изучения проблемы выяснилось, что внутри одного из домиков стояла ванна, в которой плавала маленькая «пластиковая» уточка. Все это выглядело бы забавной шалостью художников, если бы не то обстоятельство, что модель уточки содержала около миллиона полигонов.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430689</Name>
      <Rating>1212</Rating>
      <Date>2014-10-24 08:44</Date>
      <Text>Из обсуждения на хабре платёжной карты со сканером отпечатков пальцев.mudasobwa: Я знаю массу магазинов, в которых можно запросто не то, что приложить чужой палец — прямо в очереди отрезать кисть соседу — и никто даже бровью не поведет.Daimos: Мягко говоря, вы утрируете.predtech: Прошу написать название вашего города чтобы я туда никогда не приехалmudasobwa: В профиле ж есть: Барселона.</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430688</Name>
      <Rating>1343</Rating>
      <Date>2014-10-24 08:12</Date>
      <Text>xxx: парни, ну вот как вам дать добро на допуск к телу, ежели вы на моем компе творите черт знает чё, да еще и типа с добрыми намерениями :)</Text>
    </Quote>
    <Quote>
      <Name>#430687</Name>
      <Rating>2618</Rating>
      <Date>2014-10-24 08:12</Date>
      <Text>xxx: Windows 10 чистое, т.е. без программ, 13 гигов отожрало.xxx: Так вот куда они Windows 9 запрятали...</Text>
    </Quote>
  </Quotes>
</root>
